［尋人］429華富麥當勞藍衣老人打人

想揾返4月29號係華富麥當勞目擊藍衣老人打人
話肯做證人，但趕住去考listening嗰位考生
我朋友俾個廢老告返轉頭

我知道當時個沙展話如果你落口供就冇得去考試
所以趕走左你
但依家我朋友原告變被告

如果嗰位考生見到
本人希望你可以同本人聯絡或者直接去警署落口供
Telegram: dearnata
萬分感謝

如果有其他目擊到事發經過既人
又願意作供，希望都可以同本人聯絡

推

點解個廢老可以咁厚臉皮
明明自己打人都可以告返人轉頭

推 你去tg哨群 中學生文宣個到呼籲下

推，咩事？

香港法例係咪俾人打既話
連唔還手都要俾人告？

個廢老告唔到佢 係黑警決定告唔告架

我朋友俾個廢老捉住個袋
然後對住個頭打左三下
之後警察黎到話兩個都告

黑狗不嬲都係咁
屈你地毆打 咁樣事主就怕 咁就close file

個廢老落口供話我朋友有打佢

樓主朋友搵左律師先
有好多野有律師好好多

無狗支持點成事

係，但我朋友唔肯放棄
唔想佢因為咁搞到有案底

唔上庭唔會有案底架喎
如果要上庭就快d搵左律師先

我朋友想正式告嗰時先揾
冇錢

要放棄唔告個廢老先可以唔上庭，如果要告，個廢老就堅持我朋友有打佢

搵星火/民陣 個d睇下會唔會幫你
或者搵佢地拎下法律意見 好過你地咁樣乜都唔知
好易俾黑警fake

推！
有冇地區 Facebook gp幫手搵搵

Ok
姐係你朋友堅持要黑警落案告 跟住黑警就話要告就告哂兩個架啦
係咪咁？

Push

唔想揾星火，而且唔係因為社運
想留返啲錢俾其他人

係

咁你可以搵左證人先

因為班藍曱甴知自己有特權

係呀
但如果揾唔返個考生，就可能真係要放棄

咁你可以去搵區議員 南區應該有黃既區議員架
搵佢地拎下法律意見 有d係律師黎

當區區議員LA，特別搵大黨個D，就到選期佢地一定幫你，細黨都OK，但未必有咁多資源姐。

努力揾緊
嗰位考生係重要證
但俾個沙展趕走左

問左意見先好d 或者問下m記既職員

Yes 拎下意見都好

係民主黨

民主黨大把律師

打人三下頭好明顯唔係自衞

洗定屎忽

好

俾人打喎

m記有冇CCTV ? 就算m記出面都應該有CCTV?

咁聽日去睇下佢地肯唔肯幫手

佢係唔係客呀，係客叫區議員幫手用你個FD個名出封信希望可以係唔侵犯其他客人既私隱(打格)前題下，拎CCTV。

哦，理解錯。

咁廢老洗定屎忽

其實最好係有律師/區議員幫你講
班狗見你冇人冇物又後生 就蝦鳩你唔識野 係咁同你玩程序

有cctv,但得警察可以睇

班警一早拎左
但都話要告哂兩個，似想我朋友唔告

我朋友俾人打都坐左十一個鐘先放，
佢話個阿伯仲早過佢走

問律師意見，如果有CCTV就算佢兩個告都唔驚，但你小心WO，我唔知你FD做過D咩?如果佢有還擊，不論有無中人，都告得入。

麥當勞cctv?

班狗根本仇視後生仔

我試下，thz

所以問左意見先再決定

我朋友話佢冇還過擊
但啲警察係咁兇佢
好隱晦咁話佢有還過擊
但又講唔出幾時有還過擊

警一早攞左，但雙方事主都冇得睇

法例都係偏幫老人
就算最後判個阿伯打人
都唔會罰得重
係香港做後生仔真係好慘

好，多謝你既意見

聽日再推
集氣，希望嗰位考生見到
我朋友話嗰位考生都係有正義感既人
話佢如果唔係趕住考試，都一早落左口供

Btw,我個朋友條頸仲痛緊
醫生驗傷又話驗唔到頸痛，
有冇人知可以點做？

PUSH

我朋友因爲堅持告佢
警察話要驗傷就唔俾考試
今日已經冇得考試

不過我朋友係自修生，已入u

其實如果佢係咪都告毆鬥

咁下次如果比人打唔好執輸打柒佢都好

泛民/本土： 一齊初選 = 分開初選

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

幫推

咁講，打人不嬲判唔重，除非係有心埋伏打人個類，有無預謀，係一個關鍵(但拎兩把刀出街都無預謀就吹鳩漲)，但後生同廢老打，就真係廢老一定係贏家，廢老打贏，後生正垃圾廢老都抽唔贏，廢老打輸，後生正垃圾蝦長者，廢老單方面打後生罰錢了事，後生正傻仔俾廢老打都唔還手，重未計兩邊打個陣，後生前途無限廢老不過夕陽餘暉，所以廢老係立於不敗之地，不論輸贏都攬炒後生。

Pish

再驗過？
你傳開去 希望呢幾日搵到個中學生啦

唔係 如果你還手就唔係告你毆鬥 係會告傷人
但淨係告你一個傷人
除非你打完走得甩 唔會俾人拉到

spread

？？？

但佢黑警撚知你係藍絲定黃絲？

我等黑警黎到再屈鳩番個廢老黃絲咪得

我個人意見係你同人爭執就已經輸左
香港係咪都告公眾地方打鬥（又係公安條例）
條例寫得極唔清晰，定義好廣
個官點睇影響好大

如果走到最好快啲走
我朋友係俾佢捉住左個袋先冇得走
焗住俾佢打左三拳

真
唔明點解廢老可以判輕啲

想觀察多幾日先

現家一定係告後生先 話知你黃藍
而且呢d通常都係傷勢嚴重個個唔會被告

傷就驗左先 陣間過左驗唔到

真呀，根本得警同律政司可以告人
你都想告？得，有幾錢身家先？

聽日去貼街招尋人好d?

比佢捉住直接打佢個鼻位一定鬆手

我聽返黎多數都話兩個都告
原因係想你地唔告

留個電話都冇?

好，做哂其他更緊急既就去，去排隊驗傷我諗都要幾個鐘，又冇左半日

貼街招應該會俾人拉

如果要打佢就一定可以令佢鬆手
但我朋友由頭到尾都唔想出手
因為知道實俾人告

Btw我朋友話好多謝當時分開左我朋友同廢老嗰個人
佢講左句：你打佢一拳，貴過架benz呀

我估冇
沙展叫得個考生走
應該係唔想接單野

次撚次都係呢招

M記會唔會有cam?

樓豬試下係名校secret 新同舊兩個都post下 始終都唔少中學生有follow

push

幾年前睇過一個老差骨訪問
佢話咁做一來係佢地少啲野做
二嚟係因為啲襲擊罪寫得極之含糊
好似公罪地方打鬥、普通襲擊呢啲
好多人以為自衞還擊就一定冇事
事實係，就算你無還手都好，只要你有動作fing開佢、甚至只係拉住佢唔俾佢打你，上到庭已經有機會入到罪
佢話好多人都唔知，而佢地唔可以好明咁提場，所以就用咁嘅辦法令雙方知難而退，好過上到庭無端端留案底

你去中學page宣傳好啲，南區中學好少
應該易搵

因為d 廢老係中國人

希望同學仔起身睇到

推，希望正義能申張

。

推，啲廢老真係累人累物

你睇清楚先啦！on 99

咁撚蠢等留案底啦on9
大把錢佢用啦
扮撚曬嘢

知唔知冇律師嘅話
班狗未上庭已經可以玩撚死佢

你個fd唔介意嘅咪搞大佢

公安就係咁仆街
廢老果頭近就落地獄唔驚案底
你朋友大好前途，咪同佢打到底

一般打交都係告晒兩邊傷人
就算你係被動果個
至於告你傷人 係好視乎你有冇主動出手
出手既定義 機乎包括所有主動既身體接觸

所以保護自己
一般同狗對持要大聲講我冇掂到你呀
主要係避免會被屈襲警

如果證明到你冇主動掂過對方
係唔可以告你傷人

但除非好明顯 黑警一般都告咗先
但唔代表你一定告得入
希望你搵到個證人

連登仔：抵啦，食麥當勞

呢啲廢老成日喺到打躉

推到搵到

標題尋證人會唔會好啲
尋人以為你搵廢老

Deadbody

呢個唔關抗爭時，仆街差佬正常表現

On9法律

真心唔明點解自衛都會入罪

懷疑係想綿羊化港人

係香港垃圾法院老屈的問題

班mag仔官唔少係劣政司的人轉過去

M記應該有 cam?

推 搵下 d 中學生 channel 吹下雞

721

up

有CCTV㗎

中學生係時候練大隻d
特別係法治淪喪既時候 當對家gta又冇後果既時候

香港法例弱撚智

M記無cctv咩

食金拱門比人打?

以前係告晒兩邊傷人，依家多數更進一步，剩係告黃嗰邊傷人

推，希望樓主朋友成功

cctv可能距離 角度 既問題
未必會睇得好清楚

可能你朋友只係舉手擋
cctv睇就變出手打人

幫手推

on9 咪傻鳩啦 知唔知咩叫同等武力下後者唔犯法，你話fing開之後有追拳就會犯法，就咁fing開同拉住一定無事

幫手足

幫你push

按錯不推文

pish返

有無問m記拎閉路睇？
不過紅底m記多數又扮壞機

你嗰陣幾點
估計返個學生係喺嗰頭住定嗰頭考 住既話就去南區group 叫admin pin？

pish

m記冇cctv?
唔該大家真係醒醒定定
去一個地方
要留意下附近有冇cctv
係可以保你清白

原告變被告
香港真係痴線

M記之前咪拒絕公開黑警入內打人既CCTV
而且M記仲有比優惠黑警
如果黑警玩野向M記施壓，M記係一定唔會提供證據

咪上庭睇囉
佢想拋你朋友唔告

得個廢老口供就告得入咩

落口供千祈唔好講自己有出手，自衛都唔好講，當年試過起地鐵站同個廢中打交，每個月要去狗屋報到，拖左差唔多半年先冇事

M記冇CCTv？

有冇得搵法援??

屌你警察愈做依啲野市民咪愈憎你哋。
講真你哋唔做任何野就係對香港最好。

推呀

仲有誠實可靠既黑警做證人。
以及覺得藍屍高尚既紅官。

希望學生哥睇到

無拍片?

麥當勞有 CCTV。

搵當區區議員公民黨劉珈汶幫手？

推 吿9個廢老

同支那扶呀婆起身都要坐監一樣

重點係

想你不相信司法同公義

當人人都自撚私唔團結嘅時候
就係最易管治嘅時候

抵死

Sorry可能我表達得唔夠清楚

個老差骨個意思係話呢啲案件，涉及一定程度嘅主觀性
你認為係自衞、適當武力，但係個官未必咁諗
值唔值得搏就睇你對司法制度有幾大信心

個老差骨當然係認為小爭執推撞就無謂摶
一來佢少啲野做
二來上到庭某程度上你係將個前途擺係喺個官手上，而個官點判真係睇心情

屌你老母死藍絲黑警
推到更多人知
希望考生順利

推
少去老麥啦 紅店

我都覺得係想線羊化香港人

推爆佢，屌

除非好似上次九龍灣果單野咁，雙手放後任佢打，咁佢就一定入撚硬

點解黃絲咁撚廢下下比人又食又拎
都唔選擇還拖即走

有cctv,但我上網睇，好多時cctv都好矇
上庭未必夠力做證，而且角度問題都好大影響
最大問題低冇得睇，得差佬可以睇

推！

死廢老

千祈唔好唔告，到時會變得你朋友俾人告

老而不死

有呀，但得差佬可以睇
啲差佬又講到好含糊咁
所以想揾返嗰位考生做證人

開個頭開得衰已經有影響
由佢比人告開始已經進入法律程序

嗰陣八點，估計個考生都係住南區

聽落我朋友多數冇事
但如果咁啱角度睇唔清，就可能告得入
咁就可能留案底
所以最好都係揾返個證人

最後雙方唔告？

我朋友係被捕，不過唔係因為社運咁被捕

應該有，但未正式被起訴應該申請唔到

Pushhhhhhh

最好俾人打死都唔還手
講真，如果係我應該唔會堅持告
但我朋友好固執，話無啦啦俾人對住個頭打三拳
仲要捉住個袋黎打，想走都冇得走
堅持要告
可以點勸佢唔告？

我朋友冇，希望如果有人有拍片
可以去警局落口供or同我聯絡
Telegram: dearnata

華富一村係民主黨黎熙琳

係，真係好睇個官點判

推推推

Thx
我朋友朝早考試好趕只係想食個快既
快快趣食完去試場考試

我朋友係俾個廢老捉住個袋條肩帶，想走都冇得走
如果唔擋幾下，佢應該俾人打死左
而且個廢老下下打頭

太善良，可能係太信司法制度
真係要好好反思
俾人打都坐左十個鐘

試下問下區議員幫唔幫到手先

黑警例牌，佢想無人證，兇個學生無得考試，但其實可以之後先比口供，條黑警明玩野想做少d

佢之後會叫你兩邊當無事，但如果你有cctv或人證，咁就唔同
對家廢老我估唔識做呢d野，係贏在爛命一條唔怕有案底

好撚多人都唔肯面對現實
所以咪得個嬲字
同埋等比人屈坐監

係呀，要自己搜證
嗰位考生好重要
佢坐個位睇得好清楚
如果佢肯出黎俾口供要有好大幫助
麻煩大家幫手問下尋日係華富考試既朋友有冇見到件事
萬分感激

pp

上庭囉
有埋cctv
到時屈番個廢老賠錢
狗成日都係咁樣大9人

唔該哂大家，我揾到嗰位考生喇
有咩進展再同大家報告
多謝各位有幫推既朋友

721831101111

還拖即走有cam影到咪一樣比狗拉

支那人習性

個廢老老婆仲話我朋友出手先
明明個cid都話影到個廢老打人先

廢老快D坐監死撚埋仲好 又少一票

支那人呀嘛 不過M記冇CCTV咩?

有呀，不過cctv多數起格，我懷疑樣都未必睇到

廢老=人間之屑

點都好過呢加on99比人玩喇